覺唔覺警察高層未上過前線好唔公平

又未俾人用粗口問候過又無索過TG，持住識幾句英文係班老散面前作威作福，平時又唔理班下屬生死，功就自己攞哂，衰野就搵老散自己受，公平咩？

以上係我識既其中一位老散同我訴苦

其實老散對上頭係好不滿

又啱，人工又高咁多，好唔公平

推

係呀 出黎講兩句 加人工升識快 前面打生打死 遲下冇ot 人地未高人工過你

催淚彈有毒，不了
影響部署，不了

推！
一定會啦，高層暖氣軍師，唔洗做又高人工

識幾句英文？
I can’t..........

咪就係果幾句中學英文囉，Gammer錯都算，用字又差又唔流利，仲差過好多姐姐，但係就搵十皮一個人，坐係房指點江山

強仔上過前線

冷氣軍師/暖氣軍事

啲散仔咁弱智 點識咩叫公平

鬼叫你班散仔得中學程度咩

佢琴日狗總天橋都有出現

同連登班冷氣軍師一撚樣

岩呀

企一企就走啦，佢會上去衝？

怪就怪自己細個不學無術
無學歷都咁既人工 你估真係唔駛付出呀

又陽萎又生畸胎
你估真係傻咩

樓主心水清

大陸佬如果想捧起佢應該揾人跟佢當一更半更，影下佢上豬嘴射兩飛TG大喝一聲賞花杏仁露
拍撚到警匪片咁再擺上微博，肯定過億點擊率

坐直升機飛過

剩係識屌9D細既

老散無讀書係咁架啦
高層叫到
自己老婆都要比白衫屌

企係度，阻尻住

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

特首同司長都龜縮晒啦，有病都要返北京首都醫喎。

行行前線都覺得高層廢
唔識做野又亂咁指揮
但班散仔邊敢反抗啫

多幾倍人工

前線唔妥高層，高層又唔妥前線成隻癲狗咁

白衫食屎啦

影完相就走啦

打卡攞你班散仔做background咋

好似連登冷氣軍師
不過人地就團結一致不分化不割𥱊
連登就充斥住分化撚

而家成日出嚟做樣

有腦就唔會拎自己同屋企人條命較飛
仲要自我感覺良好做英雄
亦都唔會錯誤認為自己係少數精英啦

結論 :
做散仔就係專揀智商低 易控制

幾時都話班散仔蠢㗎啦 搵條賤命去搏 但班高層同政府高官就喺後面坐享其成 仲咁天真以為自己做緊人民英雄 人哋當你傻9 condom咋

叫佢唔好靜係同你講啦
同下其他黑警呻下

係lor

班上頭企前線感受下，先有資格指指點點

PK鄧有上前線

其實高層憑咩指指點點?
講打講肯捱，一定係前線，但人工就少咁多

挑，你班前線散仔又咪書讀唔成，又冇技能，先要貪份糧
個個冇EQ又唔聽命令個個英雄主義，下下叫唔聽要人地指揮官拉先走,都唔知點管呀

前線好慘

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

推呀，咪就係，好撚唔公平

班仆街警隊高層就日日嘆冷氣，班散仔就係樓下食二噁英
最悲哀係班傻仔仲覺得上層好睇好佢地

先係政府政策失誤，然後推俾警察想平息，最大粒嗰件就做咗政治棋子接order

下面又冇料又做in charge,對社會事件判斷錯誤，出錯對應方法，踩曬國際道德界線，搞到全世界文明國家圍屌香港警察

班大粒想攬班細嘅又用錯方法，令民怨沸騰，愈煲愈大

冇得救架啦，你話我知除咗換血仲可以點救

啲指揮官呀高層個啲基本係當啲散仔放狗咁放
要搵啲時間放啲散仔出嚟尻叫尻衝尻舉槍

傻啦，佢地知道晒tg有幾咁毒
點會出去食
坐係屋企同office睇住班老散傻仔係前線食tg，再同佢地講無事既就得，邊洗自己落場

我都識隻散話OT 極都唔夠理高層人工高 有怨氣又唔敢同自己人講
之前圍狗總又係啲高層上晏就已經走曬
淨係得返班低級係到做

前線警甴夠膽出聲咩

黑色衫嗰位暴徒上返行人路

你地班散仔點解咁撚反叛，你地大佬叫你做咩就做咩啦唔聽話嘅狗要劏㗎

班老散日日屌大學生垃圾
但偏偏喺間冷氣房點鳩你地個班高層就係全部都係大學畢業

依個真 古時打仗啲將軍都會帶隊上前線衝

Gammer

55

agger

高層移民美國

低級就去大灣區

識英文同埋u grad大晒

啱呀

唔係要推你去死點解俾24110起薪點你班傻西

成班垃圾散仔要聽垃圾白衫講
我係散仔就造尻佢啦

就咁開埋記者會話唔割席
大佬呀，係前線藍衫唔同你割咋，講到自己好偉大咁
前線用條命打生打死守護香港，白衫係樓上做冷氣軍師

唔可以露底

有個廿幾歲嘅警察屌明明自己無打過人係d老骨差同博上位嘅警察打，點解佢自己要比我地屌，有d文職都係咁諗，自己坐office但係因為出面班警察亂打人又閪，明明自己乜都無做但係因為出面班警察搞到自己形象咁差
利申：割左

有老散發現白衫上司響自己當值時搞鳩自己老婆

佢上果陣有冇放TG?

除左恭喜之外都唔知講咩好

就憑讀多幾年書就可以坐office
公閪平?

做冷氣軍師就咁撚高人工, 有彩就佢攞, 有獲就前線啃

班散仔真慘 做又做得多過啲高尚層 但人工又少過人

又有房屋津貼，間屋大大間又平

係架
反正都係共產黨落order
有d狗兜狗糧香d

啱呀
有事一定推班細嘅出去
你班銢前線散仔自己諗下啦
賺一時錢以為自己好威
諗下有咩後果

諗下你呀頭係冷氣房unun腳
係咪應該公平d呢自諗下

覺，要求大sir落場視察，成日做暖氣軍事我覺得唔撚掂囖

唔同，連登仔唔會向林鄭領功又冇人工

岩呀 出去打生打死 佢地就坐享其成
同啲議員叫人出去示威一樣

咁又點，佢地咪又係惡哂

冇

做show俾狗睇

岩咩野都底層做曬

分化post
推

真

其實無話公唔公平嘅 藍衫讀唔成書 咪比白衫騎住囉 （老婆都係）

岩呀你班散仔自己諗啦

推
有TG就要一整分享

白衫仲要可以揾藍衫妻解辛勞

咁叫前線?大後方黎渣喎

琴日一哥落嚟扮下野咁就走咗

未落過前線憑咩4點鐘對住d 記者9up

高層咁離地點會明前線散仔之苦
好慘呀散仔

自己老婆個閪已經被高層屌到爛晒
個閪已經流出好多綠色液體

諗起東浦推個散仔係前面擋副圖

高層指揮應該離晒地

42樓啲廢閪

小強著套扮前線好撚可恥

根本智商低既人先做到警隊高層

無人在意黑警諗咩呀
幾時死全呀

狗總黎
唔好話佢屋企係前線

影完相返去歎冷氣啦

怪就怪細個唔讀書
宜家要比白衫 騎住

得閒就露下面
其餘時間做暖氣軍師落order 鳩放tg

原來唔係 有褔同享有難同當

b

因為班高層候生果陣衝左好耐先上到呢個位
廢中俗稱既收成期
收成期仲點會理你
係曱甴強咁賣命成日搏鏡頭唔知做乜鳩
正常都會好似盧偉聰咁等退休

其實成班高層應該上前線吸下TG食下氣油彈，唔係下下叫啲前線去食先得架

夠膽就集體作反，我實撐佢

push

唱K 㩜女視像指揮

豬嘴都唔駛上啦，又熱又焗

小強擺明係共產黨人啦

係咯
前線咁多風險，又火又水又煙，又涯夜，又周圍跑
高層淨係落啲濕9 order
歎冷氣

推佢

算尻數啦，成班毅進戇鳩仔又窮又冇學歷根本就係社會垃圾，上頭想嘅話佢地含撚都制啦，最好仲要係佢哋心甘情願做狗

實彈射學生呢啲污糟野梗係留返俾啲細嘅做啦

高層表示：我全家仲係好幸福呀

藍衫OT
白衫3P

叫淋病同嗰3條屍長去前線嘛，
其他人講嚟都嘥鳩氣

鄉黑強：（握手）辛苦你地
你地繼續做企街啦

明顯啦

啱呀 推

老散完全唔識英文 鬼知高層錯grammar

係咁架啦，間間公司都一樣，上面d 老屎忽都係無能，又唔知下面既同事辛酸

啱

最慘又可以向班細既出氣，前線剩係受苦受難

事實係咁洗鬼分化

前線警察係condom

er er sir 副嘴臉

冷氣軍師

仲有
成日話人地高層3p 你就捱前線大佬呀，我係囡都揀個有文化，有少少EQ,錢又多過你班散仔既白衫啦
真係貪你散仔夠暴力咩

梗係俾班傻狗上前，
個D狗唔值錢

到時老婆就話 係你套防暴衫甩色咋

讀得多書點會做勞動野呀

問心果句日日咁辛苦犧牲自己家庭朋友搵果兩萬蚊同香港人為敵之餘仲幫高層奶屁忽，佢地退休咬長糧移民英美澳加而自己淪落到洗人仔留大灣區仔女世世代代為共產黨奴婢，問心果句值得咩？

咁事實上前線警甴係特別低賤
本來就社會渣滓嚟

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

散仔冇讀書 怨邊個呀？

打個卡先

係我就唔忍
彩就佢攞
TG就散仔食
邊有咁唔公平

藍衫沖風
白衫領功
五年前已經講緊
只係班藍衫傻仔唔信

Ageer

Push

想睇佢地親身落前線 以身作則

有次搭巴士 對面係隻散仔同狗乸 散仔都慨嘆：唉 而家識幾句英文就話哂事嫁啦

聽到都心酸 前線又要日日吸dioxin 仲要驚住生畸胎班高層又高人工又唔洗冒生命危險

有哂裝都唔識用 毅進散仔真係冇撚用

咪撚講廢話啦 唔通你公司高層會上前線做生產做清潔咩 弱智post 拉

仲要養便宜仔

不滿又點？
成班懦夫唔係男人嚟
市民無槍都夠膽上街啦

係囉，mon po狗我就鄧你地唔抵啦

陰質野上層邊會做

er.. er er...

係成個世界都係分階級嫁啦 你呢個post有咩意義

同意 功就佢攞，氣就前線受
試吓俾萬人屌老母屌足幾個鐘

前線老散真系橙

做生產清潔既野都唔會傷天害理累埋家人，但前線警察就

不滿 自己又唔爭氣

on9 垃圾散仔收皮啦 書又冇讀 又濫權

學人講公平？

真係好似拍戲咁 郭富城一哥上最前線拆彈咩

睇下琴日就知喇
前線都落晒場
但班40樓既食花生渣

你估唔驚俾人制裁丫
到時真係交名單上去羅
都易寫D

小強

D散仔最接受各種唔公平
比狗逗過 叫佢要公道D 佢就發癲過依個世界冇公平
要公平就所有人共產

(但佢講得依句即係反共, 但佢又同共產做緊野, R哂頭)

原來伙計只係condom

好正常
學歷唔同點會同毅進仔平起平坐

季炳強

成日都諗緊可唔可以分化到班散仔咬翻d高層轉頭
大三罷歡迎任何人加入

散仔係condom係人都知

真係喎

個性質上咪一樣 不過佢地無良心姐

但d前線毅進之星咁蠢
失控完要PPRB執屎
應該最嬲係振美
要息影退居幕後

最衰係前線

689啲friend

做嘅野勁少，講兩句就走

咁多condom唔通唔用？

笑左

咪係囉

覺，推班前線去死

咁啲散仔讀唔成書係咁咖啦
佢地最睇唔起個啲大學生去考popo都係做佢地阿頭 冇得怨

想睇江蛇落場erererer

我哋咪爭取梗公平囉，係你哋不斷打鳩我哋咋嘛。

唔公平你識個位老散咪又係死狗!敢反抗敢思考就一早唔駛勇武同警察對抗，班察佬HEA做我直頭推進去政總去禮賓府啦!

人工高又唔使受

好覺啦，最起碼上橋露下相。
團結得把口。

岩呀人地坐暖氣房阿之阿jor
最緊要係咩呀 有事佢地都唔洗孭鑊 你地孭咋 登你地慘

叫李家超幫佢地爭取，整個警隊連埋家屬，上國家嘅首都走一轉，然後永留大灣區分享國家發展嘅光榮同成果，好冇？
唔駛擔心無咗警隊，香港會唔掂。過去半年已經證明，香港咁唔掂，係因為有警隊。

岩呀 坐高位大曬？你都係警察咋
憑咩唔洗上場？

暖氣高層係咪都有ot錢

議員都識走去前線俾差佬屌啦

相比起差佬頭目呢？ 暖氣軍師

好唔公平

直情係

咁唔係咩叫散仔啊 你唔上前唔通我去啊 睇下自己件衫咩色啦

高層一向都係咁PK

我都覺

好撚唔公平

高層仲衰過冷暖氣軍師

咪又係狗一條…

我咁高級洗乜同你落場索tg二噁英俾人扔汽油彈？
我就十幾皮一個月嘅，你班散仔呢幾個月ot都賺得夠多啦？辛苦下無乜所謂啦

去到前線現場，係高層指揮定係散仔指揮

真冷氣軍師咪依d囉 垃圾高層

真係狗官！

好似係現場指揮官最大

其實今時今日大家咁憎狗只不過係幾個高層造成。例如721, 鄧炳狗，游乃狗造成。
但就令成班警犬成世人抬唔起頭做人，底層狗又唔知，比幾個高層洗哂腦。而家係高層要前線狗咩獲

做警察識S v o已經當你外國人啦

上頭當你地係condom sad

公平？ 出埋同一份人工好無？
毅進仔就收收皮先啦 係要用命換錢架啦
吸下tg短幾年命 生下弱智仔 比香港人屌足成世咁就有2萬幾人工 仲想點

其實白衫都睇唔撚起散仔

你幾時見過美軍5星上將落前線打仗？ 做左咁多年老散 chain of command 都唔明？

持住識幾句英文係班老散面前作威作福..or...er?

鬼叫你班老散唔讀多啲書咩？
做老散就唔好咁多野講喇
紀律部隊學人講公平
你自己升到有公平囉

佢坐館添

認同

忠誠勇毅邊個字頭係人都知 黑社會都有愛黨嘅

唔怪得琴日冇tg

支持

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

打仗果陣好似d將軍 指揮官都會落場
有時仲會戰死埋
但警察果d高層落街行兩個圈就當落左場
平時就喺狗屋同狗總42樓指指點點 完全唔公平

尋日企狗總天橋果d狗真係咁

前線做到狗 高層坐冷氣

三狼翻案就睇清班高層冇撚用

D高層既 只係識叫人唔好衝 聽order
然後唔會被人打 唔會吸到二噁英
屌

點同
公司低層最多賺少高高層姐
依加係班狗高層既決定低層可能連日本都去唔到
被制裁wo
高層就大把錢姐
低層點算
大波華都想走去英國啦

就退休果班應該一退休就好撚快死 成通頂高壓工作 放工又怕俾人伏

有咩？